[雪櫃塞爆倉] 網購外科口罩集中討論111

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

完。

雪菜巴連續開咗幾多個po

[url]見到車尾燈
想買一盒咋[/url]

diu 卡俾錢

我諗住訓又彈左1609
結果都係搶唔到
咁我瞓啦

懷疑你開左amazon fresh

食咗個杯麵

早抖

得m記

空堂。。 我返黎了。。

member]求讓[/member]

d曬order撚 幾十盒等ship

lm

daddy 用曬口罩唔夠膽話俾我知。。 媽咪報料先知。。 今日要開始努力

1313幾時放題

你係咪講買左一萬盒派比五十幾個人嗰隻死bot狗

？？？？？ 走左一日點解大家變到咁古怪

五十個長輩？

冇罩唔會咁夜仲喺到mon po啦
除咗班肺炎炒貨狗
真係好撚舒服好撚好玩咩

1609係咪唔洗再等？

我電腦有問題定點 完全mo野出

係掛

不如你話我知 點解我係陳生

人性就係咁
但同時搶口罩都要時間
原價賣比人又未必想
賣都賣俾朋友先
貴少少又俾人話人血
利申自己留3盒 其他原價俾朋友

連埋自己要買9個人份量的口罩

997一直都冇貨

咁點解係陳生

有排都未上 但mo時間 要返學 爸爸用曬口罩先重新加入戰團

入唔曬呀

因為你係的士安

大家覺得幾時先盒變返正常

你係咪set曬target淨係專攻嗰幾款

準備瞓

最L憎啲親戚

啲放題簡直垃圾
得個幾秒 on99

希望有大貨

依家我1盒都買唔到係未新年前買過一盒30隻

有幾秒咪算好

個幾秒仲要係比save for later

又話有貨等咗成晚

過多陣要上堂 快啲比貨我

炒價最平都100円一個 重點係中國製本身好平都賣到咁貴 日本製本身貴只係貴多少少 個人建議係要食炒就食日本製既 有個叫三次元既 幾好

1313 如果禁到

點解個個就快6點都可以秒推post

如果㩒到 quantity係咪都可以揀3？

訓唔著一陣接直翻公司整定電腦比同事繼續home office

唔該哂

唉 個時我仲諗緊跳唔跳船
見個個跳曬先過嚟
最後勁遲先注冊

邊到遲 我都係早你小小
我2016-11-26註冊

今日有好幾張單派集運，好驚彈到變refund

等你

[member]睇來我都P直到永遠 阿門

sars時沈祖堯都係用p100

好慘

P100建議一日換
但7093=有盒既p100
可以長用

曲plsss

3位 CD-ROM 路過....

點解你唔照要 之後放俾親戚

唔掂 三寶都冇

屌 你玩撚晒啦

講講下會唔會兩位數都入埋嚟

Code?

仲未有

好

仲未見到

堅冇

大貨

罷工

係咪已經被秒

訓唔著，翻工拿拿聲搞掂翻屋企再訓

係無出過返黎
我F5制換左2粒

快到睇唔到

997?

我都見到。。。流星咁

冇買到
琴日個單都未出貨

唔該巴打，冇講清楚我係日森到訂，我見件貨停左係一個地點好耐，想睇下幾時會到，全家得返十零個口罩

575係咩

多謝巴打心意，而家還頂得順

認真呀 我自己有多過一個月量
大約80個到 你唔夠可以分比你

1609 㩒得一盒

你地好幸福
食支煙仔支持罷工先

唔好咁狗好冇 香港人

好波

你同 笑了 有咩關係?

有冇曲

做人唔好咁

咪做賤人

日森發貨

如果冇get錯星期三應該到bns果倉，那應該冇問題，真係唔得再算，多謝好意

same here bro

搶到575，放番一盒2106女給有需要的手足

搶到bmc 60

男人版？

痴線.. 成班唔洗訓

Mon咁耐終於有貨比我買到

大家講緊頭先放題既係藍盒BMC？

好有心機 祝你成功

白元

可以收手了

終於買到

好野 唔洗再搶口罩啦

嘩 你又話訓 訓左幾次仲出現

冇問題 應該會pack埋

追到時代的步伐,1313+1609各3，希望無cut單

送車尾

係唔係有大貨，一股燶味

想問自用濃咩

1606 1313大放題，呢次真係要凍柜啦！仆街！

我都係自用，但頭先大放題，呆咗

自用燶乜撚呀

我啲雪櫃呀

配送緊啦

雪櫃

1313大貨前凍醒咗 買到3盒 好撚感動

唔洗驚，一定

唔係雪櫃, 係貨櫃

見到留言1313時已遲咗~ sosad

1313 係30x1 定30x4 ? tks

大貨到逐盒買都有

咁就貨櫃你叫兩set 3x1609 同1313嘅人點算

無貨先會cut,驚集運倉無位彈仲好，細件可以入信箱，大件就...

想問潤膚膏, 運費俾唔俾運? 例如E D:

終於可以訓教 唔洗諗口罩
777死全家 唔該

酒精濕紙巾係咪集運唔到返香港？

Buyippee & BNS 每邊一set 1313x3

咁你去買救救 岩你
夠黑心

仲用BNS我d 貨都彈到去13號先收

咁叻仔仲用bns玩鳩自己

罩就夠頂一排
依家輪到等Ringfit, 捕左幾日都未出現正價

一早起身睇送貨派彩

你又知幾時先收？